林鄭考第四已經喊

個訪問入面佢話自己年年考第一，直至有一次考第四喊到仆街，後尾要年年考第一直至中學畢業心理先平衡返，大家參透吓

輸左成個香港民心先喊啦
叫撤回真係咁難？

好勝Carrie咸左

今次佢都係做到第一
第一次因為佢連續2星期有過百萬人上街
第一個比美國點名批評嘅官員
第一個比中共懷疑佢管治能力嘅人
佢一次過做到咁多第一 好成功呀

以佢後生嗰時副尊容
除咗讀書考試之外
都冇咩人生價值喇

呢啲人根本係心理有問題

香港d排名跌晒又唔見佢喊?
sorry忘記左佢似英國人添

冰封三尺,非一日之寒。今次佢企到咁硬，某程序上係based on 佢細個嗰種唔輸得、死要面嘅人格有關。

佢依加已經唔係話想邀功之類，係純粹想同市民作對，想贏市民

我諗二百萬人示威唔係香港史上最多
我覺得直頭係史上最多
咁都爭取到，如果都覺得唔夠威
真係幫佢唔到

搵第二D policy糟質你地班香港人
直至兩屆任期完結為止

即係佢固執，你一係向佢認輸，一係要佢徹底認輸落台，冇中間

佢係魯魯修既現代版 令香港人團結起來

考試考得好未必智慧
尤其香港教育制度，考記性、服從及遵守師長教法，只要記得好，唔多需要完全理解
所以個瘋婦

See

做中共阿四呢？